邊隻switch平靚正？

唔夠port位用， 3個port夠（pc+ps4+spare)

上網收二手啦

Nintendo

Levelone紅黑色嗰隻